你地公司有冇女同事著短褲返工背心

你地忍唔忍到

排隊屌老母揮手

1

我忍唔到你無圖

冇圖你開乜撚嘢post呀